最憎比賽買LIKE（有片）

唔洗一分鐘600變1500
差唔多全部係非洲帳號

影衰晒CTU

問題其他人都正常

佢又唔係最多

以前都有同學玩聯校比賽買like，
比人笑到面都黃，真係唔知個醜字點寫

幫佢買夠一萬個

觀看次數 同Like 比例1:1 😂😂

同感

最尾黑畫面播多十秒BGM係咩玩法
玩比賽都出啲咁嘅垃圾出嚟

捱時間